[
    {
        "question": "من هو مؤلف رواية 1984؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "جورج أورويل",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "من هو أول إنسان سافر إلى الفضاء؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "يوري جاجارين",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أول قمر صناعي أطلقه الإنسان إلى الفضاء؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "سبوتنيك 1",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أعمق بحيرة في العالم؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "بحيرة بايكال (في روسيا)",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "من هو الفنان الذي رسم لوحة الصرخة الشهيرة؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "إدفارد مونش",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية في سنغافورة؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "الإنجليزية",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "من هو العالم الذي اخترع أول جهاز لقياس الزلازل؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "تشينغ-تسوي",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "ما هي أطول مدة زمنية قضتها محطة فضائية مأهولة في الفضاء؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "محطة مير الفضائية، التي استمرت 15 عامًا",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "في أي دولة يتم الاحتفال بمهرجان سان فيرمن الذي يشمل مصارعة الثيران؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "إسبانيا (مدينة بامبلونا)",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "من هو الفيلسوف الذي قال مقولته الشهيرة \"أنا أفكر إذن أنا موجود\"؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "رينيه ديكارت",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "من الذي اخترع جهاز الفاكس؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "ألكسندر بونين",
        "score": 200
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أول فيلم فاز بجائزة الأوسكار لأفضل فيلم؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "طريق الرياح (Wings) عام 1927",
        "score": 200
    }
]